每聽到 生生死死看透雲淡風輕 就想喊

星期一未阿

諗起敏b 後期要受委屈

收皮啦大陸狗

死基佬玩屎眼玩到性病啦

你屌大陸閪有性病嘅機會多啲

諗起祝祝後期仲受張狗委屈

戀師辟落去同滅絕過世啦

嘩.......口臭到你呀

天生一對

蝦拿